%@Auteur: François Meria\par
Dans une soirée au United Center (salle de basket des Chicago
Bulls), les spectateurs consomment en moyenne $2\,800$ pizzas et
$3\,500$ hot dogs.
\begin{myenumerate}
    \item Une pizza coûte $3,6$ dollars et un hot dog coûte
    $3,3$ dollars. Quelle est la recette réalisée par le club dans
    une soirée ? Justifier.
    \item Le club décide d'augmenter le prix d'une pizza de $4~\%$
    et de baisser le prix d'un hot dog de $2~\%$.
    \begin{enumerate}
        \item Quelle est la somme (en dollars) que le club encaisse
        pour la vente des pizzas dans une soirée ? Justifier.
        \item Quelle est la somme (en dollars) que le club encaisse
        pour la vente des hot dogs dans une soirée ? Justifier.
        \item Quelle est, pour une une soirée, la nouvelle recette avec ces variations de prix ?
    \end{enumerate}
\end{myenumerate}